meetoo支持者：說算拜登強姦我都會投佢

女權 真係冇得救

鬼婆識寫中文？

Fake news

一跳制就跳成咁

佢中文幾好

反串味濃

似諷刺班左膠多啲

講到尾班友唔係支持biden，只係反trump,邊個上嘅結果都係一樣

兒登仔啱睇
唔洗fact check